內地婦英國抵港滯留機場15天 中聯辦：一國兩制港人治港，我們不好插手

11名非港人旅客上周六坐阿聯酋航空「疫機」EK380來港，滯留香港機場5天，事件哄動全城。《香港01》發現，坐困機場的不止這批人，至少一名英國來港、欲回珠海的內地老婦，已在機場禁區流連15天。
該名老婦乘搭英國航空來港，15天來只可睡在地上，靠陌生人買飯給她充飢。她欲回去內地，卻被三方所拒，多路不通：簽證到期無法飛回英國；本港不准非居民入境；無法轉機到內地。她至今仍滯留於機場內，每天在社交平台微信「朋友圈」發文求助。

有專家指出，若該老婦染有新冠病毒，留在機場15天之久，既有傳播病毒予他人的風險，也可能導致機場員工把病毒帶入社區，情況十分不理想。專家認為，港府倘未能解決現行轉機問題，應暫停所有轉機服務。

記者正向機管局、衞生署、食物及衞生局、英國航空查詢，了解當局會如何處理劉姓老婦的事件。

《香港01》在微博發現，一名劉姓老婦報稱在6月13日從英國抵港，此後一直滯留在機場一號客運大樓範圍。該婦人滯留在香港第二天時，稱香港不准她入境，原因是她非香港公民；另她的簽證只有7天，無法在港強制隔離14天。她曾要求隔離檢疫，但亦被拒。

劉在微信帖文說：「我要求香港機場把我『押送』回珠港澳大巴上也不行，我要求轉一個航班飛往內地任何一個機場也不行。」她稱曾向中聯辦、「大使館」求助，但亦不得要領，「他們的回答是：一國兩制，港人治港，我們不好插手。」

劉婦表示，她持有中國身份證及中國護照，是中國公民；患有糖尿病，每天需注射胰島素，同時患有心臟病，她稱需要買藥但買不到，「我要求回大陸去看醫生，他們不讓！」她在機場逗留期間，只有航空公司職員給予她樽裝水及梳打餅，後來有陌生人向她送上飯盒、乾糧、飲品及口罩。她指自己本來睡在椅子上，但後來有人搬走椅子，她只能睡在地上；後來獲發毛毯，但該處很冷，又長了紅疹。

閱

戲子

有著數就大國大於兩制

出事哥陣就一國兩制 唔方便插手

冇事哥陣就高鐵
出事哥陣動車

屌直接經講豬噢大橋送返佢哋上支那咪得

條八婆點解唔飛去北京?

大叫香港獨立，即刻有專人送你番中国

咁會導致20萬中國帶菌者由歐美英黎香港

其實咁係英國嗰邊有問題囉
或者咁照打回頭去英國
英國自己處理
英國唔俾佢入境係英國嘅事

支那人去香港把撚

笑撚死 死咗去算啦

佢可以大叫香港獨立

國安幫佢送中

香港可以罰航空公司錢, 再打包佢返去英國

記得以前大陸有一個傳說
唯有架廢車阻住條村出入
去好多部門都申訴都冇人理
結果大大隻字寫住民主
第二日架車就唔見咗啦

諗起湯漢斯個套戲

咁都比佢上機

理想

現實

泰國好似畀大陸人入境

唔係一國大於兩制咩?仲講兩制即係冇將一國放在眼內啦!

咪喺機場日日向遊客宣傳香港獨立囉, 即刻有免費洗頭艇坐

叫佢轉機去泰國

泰國好似比佢地免證

英國航空應該被罰停飛往香港航線啦

唔撚把好上機既關

Tom hanks 住左幾年都係咁啦，而家d廢老咁唔挨得

做咩唔直接飛返中国啫

會出事就一國兩制
有著數就國家有權

咁點解佢會上到機黎香港?

韮菜

件事根本同一國兩制無關
是但鳩嗡個理由唔撚理姐
同拎cno護照搵大使館唔撚理你既情況一樣姐

between 點解唔直接收錢送佢上去大陸航班

係機場派下港獨傳單應該好快番到深圳
再唔係入醫院住幾日

吳京去左邊

你搞錯晒，點會係英國問題
呢件中國人要返中國，有晒中國公民護照、身分證，英國畀佢上機完全冇問題
佢又唔係英國人，一個外國人簽證到咗期，憑咩要畀佢再嚟英國？
有問題嘅係中國，自己嘅公民都唔撚收返

點解佢地咁鐘意先經香港

所以有咩想政府移走
幫佢貼滿文宣就得

搏一搏，就地割脈，白車即送佢去最近醫院。

點解一開始唔飛去深圳機場？

推 7.1 維園見

咪on9, 以現時香港入境政策，呢兩個人無有效簽證入境香港，航空公司唔應該畀佢哋上機，罰航空公司錢兼遣返英國係惟一可行做法，英國畀唔畀佢入境係英國嘅事

正解

你咁樣送得一個就會成千上萬嘅中國人跟住做，仲要用公帑送上去？ 呢啲人由得佢係機場自生自滅係對打算有樣學樣嘅中國人最佳良好示範，等得到開返關咪等，等唔到咪同佢收屍，中國人就係唔見棺材唔流眼淚。

黎到香港本身就可以直接買機票入支境, 明明係支那唔買機票俾佢地姐

對, 呢個係國際上行之有效既做法

快啲死

非香港居民係唔俾入境香港，航空公司應該事前無check清楚
佢住珠海 係都飛深圳寶安機場啦
所以責任應該係航空公司

因為英國飛大陸機票成萬蚊一張
外國飛香港既轉機機票幾千蚊
之前有班大陸人想外國飛香港唔轉機然後再轉翻大陸
唔知佢係咪聽人咁講
中國人本性就係貪小便宜

一國大過兩制喎而且外交屬於支國管理

如果係咁可以準備一車車咁車大陸人了
依家歐洲美國飛大陸機票成萬蚊張
飛香港平幾倍

咪on9，呢條友係喺香港轉機咋，唔係入境香港
上面篇文咪講咗

今鋪入境處咩顏色

屌 送左個病毒過黎

不嬲支那passport黎香港都有7日入境權, 關咩鳩事？航空公司跟本無做錯.

係得7日又隔離唔到14日, 未隔離14日支那又唔收佢姐

唔想接收就話一國兩制

就係航空公司唔知而家唔俾旅客入境
或者以前玩慣7日免簽無事，地勤跟本唔知中國護照無絕對權力入香港

如果佢無valid permit入境香港，佢又無flight ticket轉入大陸，香港又禁止轉機既

咁佢到底點解上到機
呢啲野唔係佢check in嗰下，或者過immigration嗰下會彈佢返轉頭咩

定我有啲咩唔知/錯左

你又發咩癲非香港居民依家無14日以上有效簽證全部拒絕入境得7日入乜春境？

真實上演了

中国搵部飛機接佢返去咪得
成個移動病毒係機場自由走動

ignorance is no excuse

乜撚都唔知, 就炒撚咗個職員

請個知既返嚟做

英國都失業升緊, 炒人

無有效續程機票咁叫乜嘢轉機？佢係真轉機嘅走撚咗啦

又一例證證明一國兩制係弱智
自相矛盾

無錯！一定要推到奶共EK 同佢地LHR station manager 等收大信封AA 同 CAD罰返佢幾百萬

The terminal

地勤唔知有幾出奇，入境政策背晒咩，白痴

佢地就係要背曬！
唔背曬就唔好打呢份工！

呢D一定係地勤責任
英航地勤錯係一定

都好慘既個呀姑 希望佢快啲走到啦

似唔想出錢搭多程飛機
諗住搏懵過關

點知依家疫情各地政府緊係執正來做，唔係皇親國戚正苦使鬼俾面你

公我贏 字你輸

訓機場訓返兩三個月等限制解除囉，即係等到中華人民共和國肯收佢入境為止

支那限飛
好少飛機
啲機票天價

支那人最識計數

英國簽證過左期
即係無有效旅遊證件可以俾佢入境英國
唔會有航空公司會override呢條rule運佢返英國

中國大使館唔止在香港對滯留機場的中國公民不聞不問
巴西機場都有一堆中國人滯留
佢地求助中國駐巴西大使館時啲官都係以「不干涉別國內政」為由
由得自己公民自生自滅
所以出國拎特區護照的話
有咩事上黎就自求多福啦

咁愛国咪去英國啦

死咗咪可以打包翻去

其實唔可以原機送番去咩
不嬲落地入境被拒都係送番去出發地

大陸人唔可以經港豬澳入番自己國境？

得7日簽証唔可以隔離14日, 所以係機場唔準入, 但家下已經係機場15日理論上可踢佢過珠海

轉去星加坡再轉番大陸咪得囉

要隔離14日, 但7日VISA會過期

所以不能入香港境, 無得轉

我記得係平反64

送中啦

海外唔包xianggang

咁多實例，仲有港豬信呢本嘢，我過咗期冇續，都係渣實bno穩陣

HK01又幫支共開路諗住打開缺口

見之前啲人得就有樣學樣原機送返英國啦

咁都唔明
無有效續程機票擺明係話佢有機票，但嗰程香港去中國嘅航班取消咗
你有冇睇過新聞？呢幾個月中國係用盡方法唔畀自己嘅公民返中國
講多單畀你聽
最近有個郵輪中國水手，本來有航班返中國，點知前一日班機取消咗，之後佢就跳海自殺
呢啲就叫無有效續程機票啦，共式中文明未？

泰國停哂國際航班幾個月啦

去死囉on9

其實飛黎香港做乜鳩

落地個下入唔到境 轉唔到機
唔係應該原機的佢返英國咩

正正想借呢件事帶出一國兩制有幾唔好
繼而逼使香港直情放棄一國兩制

又點呀
大陸豬

你還有黨

香港唔係中國嘅地方，你黎香港，梗係冇中國待遇啦！

香港獨立，唯一出路

勁。

根本大陸都唔想收自己友返去

恭喜

中国香港政府唔比中国公民入境
中国香港政府支持港獨？

有專家指出，若該老婦染有新冠病毒，留在機場15天之久，既有傳播病毒予他人的風險，也可能導致機場員工把病毒帶入社區，情況十分不理想。

咁即係個個確診患者去檢疫前都可以係抵港層周圍走

佢搭飛機返中國之前，唔check清楚香港可唔可以轉機返支那，完全係佢問題

關一國兩制咩事
定係想暗示英國都要接受一國兩制

快d講天滅中共啦

大陸政府真係垃撚圾。

她指自己本來睡在椅子上，但後來有人搬走椅子，她只能睡在地上

呢啲蟻民喺共產黨眼中一啲價值都無
梗係叫港共班奴才處理左佢就算

搵左吳京未

快啲死啦

你不是英國公民 不是香港公民 更不是中國公民喔親

抵9死!

唔想理 就港人治港

係西環比錢請呢個亞毛做SHOW

扮到西環干涉唔到香港政府運作

秦國非秦國人暫時俾出唔俾入

正確做法

唔知? 咪罰錢lor
而定航空業咁低迷,仲要犯錯
即係比公司炒你又唔洗賠錢

係 除左係過入境前填表申報外 冇咩點封
轉機客仲可以上埋離境層
根本全機場都全高危

咩 一國兩制 唔方便插手 籍口來姐
事實係 如果中國人最鐘意白撞明知故犯 來左就嘈要特事特辦 一開先例就變鑽穿規舉 之後幾十萬人跟住仿效 中國的防疫封關咪破功？邊位官員 邊位部門敢背擔任？ 當然耍太極 推諉過人

話鳩之佢死啦

你的祖國不救你了？

咁都唔明？虧你講得出

又要學人講「上面篇文咪講左」，又要閱讀理解有問題 ，咁點同你玩？

#1 篇文全部都講緊嗰12條友全部都係買機票直接黎香港，邊度講佢哋係杜拜同英國登機時已經買咗「香港飛中國」嘅航班？幻想出黎？

原文仲有啲#1都無寫嘅，我quote 埋出黎啦

//記者向機場管理局查詢截至今日有多少名內地旅客滯留香港機場，以及相關的情況，包括滯留時間、機管局處理方式等，機管局回覆時僅指，對於滯留機場旅客，機管局會安排隔離區域避免與其它旅客及員工接觸，航空公司須負責運送食物予滯留旅客，及迅速安排旅客返回出發地。機管局已向所有航空公司再次發信，重申航空公司必須遵守相關規定。//

我怕你唔明，貼多個source 畀你，唔好再包拗頸啦。

//機管局表示，6月20日收到報告指，有11名旅客乘搭阿聯酋航空EK380，由迪拜抵港後，打算轉機前往內地，但他們無持有可前往目的地的登機證。
.....

機管局又說，在現行措施下，[url]航空公司在外地接受旅客登機前往香港機場過境或轉機時，必須預先確認目的地接受轉機入境旅客，並於出發地辦理登記手續及持有登機證影印本，相關旅客的行李亦須貼上往目的地的行李標籤。航空公司有責任了解各地入境限制及檢疫要求[/url]，避免旅客滯留機場。//

呢啲叫，無有效續程機票，學嘢啦，明未？

"但嗰程香港去中國嘅航班取消咗"

想問邊度有寫呢段文字??

篇文寫佢最終目的地係珠海,正常做法都係飛到香港, 再轉陸路去珠海

唔係達官貴人嘛

其實點解唔俾佢自己買機票返支那？

戰狼都唔幫

中間嗰張咁似入咗屍袋

咁多道具

中間條女中國人？

70蚊金巴 可以帶來一個支那2次爆發嘅機會
水浸啊柒婆都捐左成百萬上去 唔差果少少
仲可以順手幫國泰增加收入

既然佢話，上面篇文咪講咗，咁我就即管睇下支那01寫乜春

//記者聯絡到她的一名朋友，該名朋友指，劉婦到英國探親，6月13日乘英國航空航班來港，本欲前往珠海；劉婦來港機票早於半年前已經預訂，她不知道香港不許非港人入境，而購票網站也從未告知此事，她現時希望可以轉飛福州、南京等城市，但因現行政策下不准有人從香港轉機到內地，她最後只能滯留在機場。該朋友稱，老婦被要求返回英國，但其英國簽證已經到期，身上的錢亦不多。據了解，她堅持要轉機回內地。//

屌奶媽條粉腸哂鳩我時間

中國香港前面個"中國"係強加入去
無香港身份連習近平都要躝屍趌路

沒有磨菇

好撚柒

香港機場只有國際線 又唔洗入境已經可以是但坐架飛機返大陸 求其塞佢一架飛上海定北京咪得
不過正確做法係香港罰航空公司 然後扔佢返英國 然後去到英國叫佢再買張飛大陸嘅 英國入唔到境唔代表唔可以扔佢過去

在機塲訓夠幾年然後剪左個中國護照，攞番個香港身份証香港人民歡迎你

港豬澳大橋好似未有過境服務喎 一定要入境再出境
但係船係得嘅 可以唔入香港直接坐返大陸入境 不過唔知而家有無開

岩 中國派包機接佢走就得 講到尾都係錢

坐洗頭艇囉

你講得無錯，所以佢呢招咪唔work，其實英航係登機時係唔應該畀佢上機。

海天客運碼頭未開返，唔係就唔使上新聞。

//暫停海天客運碼頭快船轉駁服務 (於2020年6月17日更新)
所有來往香港國際機場與內地及澳門的定期快船轉駁服務已暫停 ，直至另行通知。//

好明顯依家外國都當左香港係一國一制
所以直接當大陸入境政策同香港一樣

見到單新聞無咩感想，鄰國賤民關我鬼事

只希望機場做野嘅巴打絲打全部平安健康
唔好野到支那肺炎

唔洗背.....
CHECK-IN SYSTEM睇TIM書....

POLICY會隨時改

你咁講我好心動
一車車請支那狗食屎

係囉 ground staff應該唔會俾
因為係航空公司俾人罰錢

佢應該自己以為
好多連登仔都以為 "自己以為" 係事實

有事就兩制
無事就一國

BTW, 同Tom hanks 套戲一樣

香港咁出名 點可能會無講到
何況check in system係可以check

擺明係英國當地地勤有問題
俾條女人搏大霧上咗飛機

That’s their fucking duty to know their job

機場客運站劇情,咪幾開心.

最大獲唔少外國地勤閱讀理解都有問題
始終Timatic有唔少嘅簽證條件法律字眼
加上電腦唔係萬能，唔同供應商都有分別，好多case都唔可以一掃機就分到
地勤都要有基本概念，識睇同識分護照同簽證
係對家入唔到境就自己公司食曬

所以只有扔佢返英國呢個做法

信唔信遲啲嘈多幾嘈
垃圾正苦就放佢哋入嚟
支那人比香港人高貴
預備遲啲再爆啦

機管局唔使扮晒嘢
三月底是有過百個撚樣又係咁樣衝關
之後響機場禁區裏面搞抗議暴動
結果HKIA跪左搵巴士送咗過關
但HKIA亦俾人投訴係無機制/可行法例下放人出入境

支那護照一定能帶你回家

大把00後無得揀
知你有bno啦

問題係呢啲撚樣已經到左香港機場 賴死唔走又無得入
如果佢去打劫禁區職員 結果都係要比佢入然後拉佢坐監

幾百萬人上街係暴徒 機場千隻支那閪違法拒隔離 政府派專車送深圳灣

一國你老母閪個兩制
輸打贏要

其實好多香港人都係咁.....

乜嘢都 求其, 以為, 結果就係咁.

其實中國人點解咁鍾意香港轉機，因為中國唔認雙重國籍，中國人唔可以用外國護照入境，如果唔係會冇咗中國/外國籍，所以佢地用外國護照出入境香港，再用中國護照喺香港入返中國

諗起嗰班踩bno嘅三毛

搵返嚟果架機嘅航空公司運佢囉 佢奶野喎

唔可以直接車佢比大陸咩？

原機遺返英國 英國再遺返佢返支共囉
痴撚線個個諗住過到嚟香港就可以搏大霧直接遞解返大陸On9架

咪撚再柒啦你 唔入境點轉機呀
你冇美國簽證都唔可以喺美國轉機啦
你冇回鄉證都唔可以係中國機場轉機
搭過飛機未呀傻西
死埋一邊食碗屎先啦

其實點樣係唔知道? 又點樣冇買到轉機票?

即係我覺得佢根本就喺度博緊大霧.

呢個時候機場黑警又是死的
直接警棍打頭咪得
暴徒wor

其實無可能唔知佢地，擺明博大霧
利申啱啱英國返嚟

其實應該佢嚟到 入唔到果陣就即刻搵人夾佢上機

你傻㗎
班人就係特登搏大霧
明知香港封咗關都照衝
就係博你唔遣返佢去出發地
而就咁直接車佢去過關返大陸

以老賣老就係呢啲仆街.

隻支那婆英國簽證到咗期無效，唔會有航空公司敢打包返去英國
正路就應該直接打包送返支那，但你都知支那就一國兩制唔理

結論就係嗰陣負責check in地勤人員on9俾佢上機

支那捉得最嚴
畢竟支那人最怕死

無錯，係航空公司嘅問題，冇簽證就俾佢上機。而佢入唔到境嘅話應該原機折返掉佢走先係，放佢喺香港唔知做乜

當然要有基本概念,
不過外國地勤都係是鳩掃完機CHECK-IN行李, 對岩名就放客走,

轉內陸機就要入境 國際線轉國際線洗鬼入境
不過而家問題係香港唔比轉
不過今次佢個問題係

最近有返啦喎

佢入唔到香港境 點離境
直接轉機係違反現行”不設轉機”措施

所以只有一條路 送佢返英國

打完話要call白車 又入左境

老實講佢又慘d既

慘乜撚嘢 自己搏大霧
香港唔係應份要幫呢啲大種乞兒

唔係，我上次由香港去溫哥華，經上海轉機，要回鄉証。
我朋友冇回鄉証，唔比佢上機

暴徒就要狠狠的打
點會留班支那畜一條狗命
到時支那人又會話多謝香港警察嚴正執法
阻止病毒進入中國

直接譴返英國好合理。

得6日簽証，連強制隔離都唔夠又會俾佢上到機嘅?

邊間航空公司放佢上機嘅，自己發返佢返去。
返到去咪自己揾大使館幫手攞。

今日一個英國人唔夠14日隔離期入境嘅簽証都係咁邊度嚟，邊度返。

應該返英國比英國卡關 搵戰狼大使管救佢
不過支那日日cut國外機入境 點會哂時間+比錢收多個人

唔同地方唔同做法，有d地方轉機要有過境簽證

Condom

佢應該試下技術性入院
出院再送返原居地

送返出發地

其實當佢逾期居留 / ii捉撚左佢得唔得
雖然班狗夠唔夠膽咁做係另一回事

抵撚死

支那版Terminal

正常電腦一search都會有晒
呢啲係ground staff嘅責任
即使而家因為每個國家嘅入境限制好多轉變
都係地勤同航空公司疏忽

弱智

微博見到話之前EK個班人，隔離完入境處就會掟晒佢地返杜拜，仲要“羈押”佢地上機，依家班人護照都要比入境處hold住

應該係咁
因為係英國出錯
佢點入英國境係佢嗰邊事 自己同大陸deal
但係黎到香港入唔到通常都會遣返
唔會咁樣俾佢喺香港機場逗留

佢被拒入境
應該唔算逾期居留

陣間成班支那蟲經香港入咪仆街
正確解決方法應該係出公海推落去落去然後叫佢自己游返珠海

求其追住個popo打咪入到境，我就唔信追住嚟打都唔拉妳

呢招高招呀，唔俾中招既人返黎，叫自己同胞係外國繼續播毒 搞鳩外國勢力。我地應該大大力宣傳偉大黨既德政

說好的全面管治權呢，無著數又唔行駛拿

你真係咪戇鳩
IATA regulation 航空公司係有責任確保乘客能夠合法進入/transit 航班目的地
如果俾人打回頭航空公司要負責返回出發地嘅航班

點解會上到機

正確做法
唔滿意叫中聯辦出手
反正土匪係唔識法治

支那01又想帶風向

DOM佢落海自己搞掂算啦

大半間公司嘅人都搞過EK同阿婆 好撚驚

益你啦送埋單程證

有d肖友懷feel，似想叫香港收左佢先

喺機場踎七年咪得囉！到時變咗香港人可以正常入境！

七年好快過啫！

一啲原則都冇
流氓政權

咁俾佢留15日，有毒咪成個機場仆街？

轉機唔一定要入境，睇國家，睇護照，本身免簽通常都唔洗轉機簽。美國、神根內一定要入。但航空公司要確保有有效轉機行程。

屌
一來都心諗香港開返轉機好耐啦
原來支共用香港依個後門播毒 播撚完就即刻關撚左去

法治未死

恐懼源自未知 估計國安法立法後的scenario然後一切諗辦法

兩條女幾正

是但殺個支那雞 包佢直送香港/大陸

淘寶不嬲都搞港獨台獨架啦

英國唔想干擾中國內政是常識吧

大劣人冇一個係無辜，明明冇入港簽證，想偷雞入香港再轉機，正仆街。大劣政府更仆街，自己人民死活都唔理。最無辜係香港人，呢個大劣人如果身帶病毒，滯留香港機場將病毒周圍傳播，真係畀佢累死。

用一箱生命麵包 加個發泡膠dum佢落公海
自己游去中國啦
要怪就怪中國唔比飛機你入境
要落黎香港呢D下三流地方

中國公民去日落國做咩

直接喺禁區瞓夠七年 拎三粒星咪得囉

林鄭而家係俾轉機

懶得理就一國兩制

果班支拿人究竟幾時死?

呢D出去既船大多數都係國企果D控制
咁都唔救或救唔到 可以知道中共既能力係好低
黎緊既仲有孟晚舟

佢果d求助係咪wechat send個msg去就當做左呀

大佬呀，你唔入境點轉機呀
如果你搭飛機要轉機，一向都要make sure你passport有無你轉機個個國家嘅免簽架啦

即平時如果你去A國家要經B國轉機，如果你passport無B國免簽就要申請visa架啦，你以為搭巴士轉車一落就上另一部機呀？

一睇就知你無轉過機

死撚左佢啦

EK喎ching，關英國航空乜嘢事？

呢個阿婆係英航，重睇十次啦

轉機要入境Visa? 點解D大陸人成日無申請土耳其簽證都係伊斯坦堡轉機

其實係咪呀婆有船飛去珠海呀？我記得機場轉機有條線，係比人直接轉船去珠海

其實再樓上位巴打有少少錯 就算本來個國家係要visa
但轉機都係另計 例如中国人冇神根visa但都可以轉法國/德國機 土耳其同樣道德理

岩既係純粹個地勤搞錯 冇理到香港d條件
依家香港係可以一程過轉機
但就唔可以轉機去中国

背後又係所謂既一國兩制搞到咁多問題囉 英國個地勤當香港係中国 咁送個支那人黎照計都合邏輯 但你中国又彈出彈入話兩制

轉機真係好鬼麻煩！ 有啲國家轉機要入境再出番境先轉到，有啲又唔使！所以事前要睇清楚！ 之前係日本大阪轉機，轉機時間得個鐘多啲 佢老味又要出境再入番境差啲趕唔切上機

咪撚攪錯spin有一國兩制
係純粹個地勤垃圾

航空公司放佢果個英國仔直頭on79
但而家香港都比轉機
買張去上海北京既機票一樣返到去
9成係條支那婆嫌遠死唔肯返

國際轉國內線不嬲都要land左再去國內線checkin 正常你有問地勤都會同你講
去邊都好 自己做好功課就最安全

無錢學咩人去英國呀
玩撚咩依家
一個機位都貴啦仲想搏懵香港轉機
依家邊度都唔撚洗去

正常做法呢就同大使館借錢返英國再直飛支那
不過黨以「一國兩制」嘅名義唔要你/撚鳩你一輪
咁就無辦法啦

鬧就鬧香港唔鬧共匪，弱智西，抵佢死

我係佢爆樽等白車入醫院

大陸興貼大字報

落地付費簽證
藍色抽氣扇先免簽

記得布吉機場試過原來前面條長龍都係未俾錢大陸人混水摸魚
一嘢俾個泰國警察成條隊掃走去俾錢Counter

支那限制每週海外航班 供不應求
飛支那航班依家貴過飛香港好L多

但係本身香港政府依家都一樣禁止轉機嘛
所以根本不存在轉機可能性

咪話左個地勤搞錯 唔洗起哂鋼大紅字

中國香港

支那人死返支那去

精準啲講，依家機場係有轉機服務，但係唔包轉機去中國，所以點解黎到之後除咗接受遣返出發地之外無嘢可以做到就係咁解。

佢包拗頸要講班友仔係「轉機」我咪教佢無接住後面嗰程機票叫乜轉機，更何況佢根本唔會拎到後面嗰程嘅登記證，地勤根本唔應該放人。

//香港國際機場已逐步恢復過境/轉機服務。於2020年6月15日起，旅客可以同一張機票乘坐由不同航空公司營運的航班於香港國際機場過境/轉機，惟旅客必須已於出發地辦理登記手續，並持有登機證列印本，其行李亦須貼上往目的地的行李標籤。旅客亦必須預先確認可於目的地入境。詳情請向航空公司查詢。然而，香港國際機場現時沒有提供過境/轉機前往任何中國內地目的地的服務。//

機場客運站真實版

唯一解決方法
返UAE再轉機去中國囉
萬一有事要入境中國人又免簽
EK真係垃撚圾

「中國護照不一定能帶你去世界任何地方，但能把你從任何地方接回家！」

你真係on9得黎又要串77
睇你寫d嘢都躁
完全封鎖

大陸特登咁做嘅，嚇佢地咪諗住經香港返。

仲得閒selfie影埋咁多張相

我想講 之前又係一班支那人困左機場係到嘈 跟住aa 包車俾佢地返上大陸關口 點解而家又唔咁做呀

中國唔俾佢入境

你岩 根本英航職員岀錯 佢唔應該俾佢上機
利申：航空公司職員

有乜逼使唔逼使，根本冇存在過

無著數就發展中國家
有著數就係大國

咪係，都唔撚睇新聞嘅。正一大陸豬

推 7.1 維園見 光復香港 時代革命